<!-- This file is automatic generated, please edit template file instead. -->
# 肖战的奇葩粉丝行为大赏

## 简介
妹妹几岁了？可也上过学？现吃什么药？

## 目录
- [【AI财经】以肖战之名：一场事先张扬的举报](./events/【AI财经】以肖战之名：一场事先张扬的举报/)
- [【中国演员协会官网首页】肖战粉丝举报事件](./events/【中国演员协会官网首页】肖战粉丝举报事件/)
- [【凤凰娱乐】十问肖战粉丝：亲手毁掉肖战，爽了吗？](./events/【凤凰娱乐】十问肖战粉丝：亲手毁掉肖战，爽了吗？/)
- [【新京报】毁肖战者，粉丝也](./events/【新京报】毁肖战者，粉丝也/)
- [【检察日报】肖战事件：没有胜利者的战争](./events/【检察日报】肖战事件：没有胜利者的战争/)
- [【检察日报】评判肖战事件的两个维度](./events/【检察日报】评判肖战事件的两个维度/)
- [【盘点】小飞侠砸过的那些房子-来源@祸起肖墙bot](./events/【盘点】小飞侠砸过的那些房子-来源@祸起肖墙bot/)
- [【解放日报】追星是为追求美好，而非囿于“饭圈”越活越逼仄](./events/【解放日报】追星是为追求美好，而非囿于“饭圈”越活越逼仄/)
- [不完全收集：肖战粉丝网络暴力](./events/不完全收集：肖战粉丝网络暴力/)
- [不完全收集：肖战粉丝网络碰瓷](./events/不完全收集：肖战粉丝网络碰瓷/)
- [工作室洗脑粉丝的流程](./events/工作室洗脑粉丝的流程/)
- [肖战粉丝上课夹带私货](./events/肖战粉丝上课夹带私货/)
- [肖战粉丝举报成瘾 ​​​](./events/肖战粉丝举报成瘾%20​​​/)
- [肖战粉丝伪造抗疫烈士李文亮医生的遗书](./events/肖战粉丝伪造抗疫烈士李文亮医生的遗书/)
- [肖战粉丝公祭日通稿营销事件](./events/肖战粉丝公祭日通稿营销事件/)
- [肖战粉丝冒充“沈阳日报”注册了id为肖战的《红梅赞》做宣传](./events/肖战粉丝冒充“沈阳日报”注册了id为肖战的《红梅赞》做宣传/)
- [肖战粉丝去豆瓣给红梅赞刷五星跑错片场](./events/肖战粉丝去豆瓣给红梅赞刷五星跑错片场/)
- [肖战粉丝在外网抹黑国家](./events/肖战粉丝在外网抹黑国家/)
- [肖战粉丝披皮官博为红梅赞刷热搜](./events/肖战粉丝披皮官博为红梅赞刷热搜/)
- [肖战粉丝数据造假](./events/肖战粉丝数据造假/)
- [肖战粉丝红梅赞点击数据公然造假](./events/肖战粉丝红梅赞点击数据公然造假/)
- [肖战粉丝组织邪教仪式](./events/肖战粉丝组织邪教仪式/)
- [肖战粉丝网暴颜宁教授（含融雪剂所谓澄清）](./events/肖战粉丝网暴颜宁教授（含融雪剂所谓澄清）/)
- [肖战粉丝自称“227事件”受害者、企图混淆视听被打脸](./events/肖战粉丝自称“227事件”受害者、企图混淆视听被打脸/)
- [肖战粉丝谎称多个官微帮忙洗地](./events/肖战粉丝谎称多个官微帮忙洗地/)
- [肖战粉丝谎称自己是首都医科大学的援鄂医疗人员](./events/肖战粉丝谎称自己是首都医科大学的援鄂医疗人员/)
- [肖战粉丝转载肖战梅花图集体打别字](./events/肖战粉丝转载肖战梅花图集体打别字/)
- [肖战粉丝造假捐赠](./events/肖战粉丝造假捐赠/)
- [肖战粉丝邪教赎罪式追星](./events/肖战粉丝邪教赎罪式追星/)


## 为什么要建这么一个仓库存这么无聊的东西
我相信互联网有记忆，可也相信三人成虎。被泼的污水倘若没有第一时间洗掉，就会永远留在身上。

***如果你不抵抗，他们的污蔑就会变成现实。谎言重复一千次也不会变成真理。但大多数人会把它当成真理。如果我们失败了，这些帽子就属于我们，这些标签，就是我们。***


## 关于仓库
- 本站暂时不接受投稿。
- 资料来源见各个事件的标注。
- 本仓库只提供归档，除二次排版之外不做任何内容修改。
